黑警開槍打死左人呀，急，係死左人啊

請大家廣傳，關注這位義士。

Push

推

有無follow up?? 有無報導???

推推推

屌 無人講過嘅
有無影到上白車

9月29 催淚彈擊中眼部
有冇人唔見左朋友呀

push

推到有記者跟

我地真相呀！屌你老母 死黑警

你條 link 有留言話係呢位朋友

好多人放流料, focus 10.1荃灣手足啦

721

咁都流，冇郁

呢個係開實彈？

係929定930個手足，完全無人理

荃灣手足係手足
呢個就唔係手足呀?
推

呢個唔係929嫁咩？
定還是我記錯？
求指證

推啊，一定要搵到呢個手足

催涙彈中眼 有冇死就唔清楚

解散警隊 刻不容緩

流動佔中，5:38分

十月一日

ok thanks

係930

係

930先啱

你對下段片個衣服啦

段片已有見過4個人開post,做標題黨。

條片寫黃大仙, 但係電車嘅電纜, 應該係金鐘發生嘅事

搵人理下呀！！！！！！！

推到有消息

求下記者們幫幫手

推呀

救命呀 有冇人識佢呀

似係929喎

P牌都照推

認真fc左先

太多fake news

929呀 開過post講㗎啦

推！

Follow

tui

推阿！！！！！完全無呢位手足既消息

呢單好鬼，班狗隻字不提， 完全冇人跟 ，比實彈spin走哂

推，一直揾唔到

推呀！！

推呀！

推到 記者睇到

我記得10.1睇過人報呢單野，但後尾不了了之
我以為唔係實彈，係報錯，以為已經冇事

D狗巳經殺紅了眼
唔會驚

推呀 求記者朋友跟跟

推左先

推推推推

推啊

仲未搵到佢 又無送醫院 記者跟下啦

推到核爆

白車搶屍果位？

Pishhh

捱到搵到為止

上面有人講日期，但我真心係10.1睇到有人報過頭中實彈
唔記得邊個channel

有手足朋友報平安, 話SET左CONFIDENTIAL FLAGS, 但是詳情要去返929當日個post到睇。
利申如果唔信可以推到佢FACTCHECK

Pish

琴晚到已家 開6實彈 2實彈中人 ? 1個荃灣 ?

要真相

推到黑警死全家

中左眼？

呢個既後續係點？

有2男命危

pish

似布袋彈中眼

痴線 推

推到有人有source

不推不是人

記者幫手問下啦，唔該

屌你唔知就唔做fake news
【救護員從警車接載一人到救護車】網上流傳有警員截停救護車並帶走傷者。根據觀眾提供的片段，於晚上約七時，一輛救護車和警車停泊於跑馬地馬場外，有救護員從救護車將沒載人的擔架，抬至警車內，約一分鐘後，擔架載著一個人返回救護車上，警車之後離開。
Source: Rthk facebook

狗癲撚左啊

呢個係929嘅手足，當日眼部中催淚彈，流哂血
之後比班警渣唔知帶左去邊
就無人再follow up

推爆佢呀

原來琴日大仙咁多人受傷
推

屌你老母 黑警全家冇好死
推

推到有人跟..

721 831 101

岩岩search返實彈係誤報
但有個灰色衫巴打中頭
冇講係咩彈
有冇人知佢點？

想幫義士

推
冇佢消息好擔心

大家唔好忘記

麻煩大家人手置頂

屌你fact check 先出post 啦。我唔理928定929 不過一定唔係 101

推呀!!

所以咪要推po等記者見到 求證囉

你炒左車啦

收皮啦

無事呀，呢個無打中頭，今日都有份上庭架
係我朋友親戚黎

肯定係929 係tg見到相 929果時

你老母死左

唔好再亂答，你出發點係好不過fact check 先

真？

連登限出post
我唯有喺度講

合理懷疑北區醫院死咗手足

今晚上廣聚集咗近300人
及後近百人去上水火車站驅趕水貨客
有獅鳥
白車到
同時有手足拆鐵

收到風屋邨保安同狗鐵都報咗警(無從fc)

但街坊等咗勁耐都唔見有狗嚟
反而係乜事都係發生過嘅北區醫院出面巴士站

有5架eu
之後變咗8架
有警察上gear行行企企
有便衣係附近隧道

我諗起太子封站嘅情況
然後十一有2個手足危殆不知所終
剩係諗到狗打死咗人

你話狗仔出晒去
北區警力空虛就話啫
你有8架eu嘅警力
有乜可能唔係去上火驅散示威者
而係全部擺晒係風平浪靜嘅醫院門口？
除非佢極度唔想有任何人接近醫院
但咁點會8架聚晒喺一個出口
而唔係封鎖各出入口？
好有可能
嗰個出口有d人/物嘅出入
班狗唔想比任何人見到
而嗰樣野就係手足條屍

未fc
純推測

走啦5毛

你老母死咗

中眼, 應該2危其中一個

follow

係929港島

無中眼啊

你再睇下下面果個

推呀屌

而家嘅狀況，冇真憑實據請原諒我唔可以相信

呢條有字幕片段見左3次啦

收皮啦雞蟲電機工程狗

929架屌

推
記者！！有無佢消息
已經過左三日咁濟

推也！吾知p牌留言有用不 但先留了

第二日（930）醫管局話得一個女重傷（女記者）
所以無送院

929 好似中眼手足

希望冇事

有冇記者跟？

大家可以對返係褲同對鞋
係我朋友既親戚黎

推 真係冇消息出過

主線

推... 唔好麻木啊

請自行FC後先開post

佢被捕個時個頭係有繃帶包紮住

推
有無人跟進到

郁都唔撚郁下
究竟送撚左去邊

張相係事前定事後？
手足最新消息方唔方便講？

屌點解咁大件事都冇人講
有冇人可以聯絡記者 議員求fc?

佢係咪催淚彈殼留係眼邊果個？

Matched

樓主同一條片開兩個post想點

多謝澄清。咁而家開始拉文唔該，用不推文回覆。謝謝

你錯啦, 唔是呢個 柒左潛啦

事後黎架，被捕之後送咗去醫院，只係個頭縫左幾針

屌 隔離台先講完 係930 921 果日嘅事 無死到. 唔好轉移101荃灣手足視線啦

頭部中槍義士冇生命跡象

929金鐘, （17:51）有示威者疑被催淚彈擊中，彈殼仍停留在眼部位置，倒在地上並全無反應，警方拒絕讓急救員救援。

無記者影到?

其實當時只係地下有粒催淚彈係到，應該係角度問題

樓主死都唔信

屌你 呢個係撚10.1
呢個係 929 pp 比人用tg / 布袋彈 射爆眼
佢同埋昏迷肥仔
依家都未有任何消息

因為 929 果日醫管局 稱 只有1個嚴重 女性傷者
就係（印尼女記者）

出返去啦, 唔是你位朋友既親戚

又鳩作

咩事呀

有冇消息

Pushhhh

上面位義士是上左白車929金鐵中眼, 你位朋友既親戚有鬼上白車。

無中眼呀，你可以對返條褲同對鞋

FAKE INFO
拉

我報返被捕grp

依家有冇消息?

1751 疑被催淚彈擊中倒地嘅男仔已有律師，喺醫院

From 被捕人仕關注組tg

弱智Blocked

唔好信啊, 屌呢條友on99, 上面929中眼手足上左白車, 要人抬, 點會識自已行。

痴撚線，眼無中彈呀，你睇清楚啲先啦

我對返鞋褲同豬咀都似

不過我唔報grp先

推！！

929 wor

唔知
但成班連登仔失憶咁
早２日咋呢位手足Ｄ相

Tui

直block

邊區邊到 我知你係睇live

標題黨樓主死全家

929 政總對出

呢個要跟呀, 呢個係929 比唔知咩打中隻眼
黑警唔比FA 急救

你係咪講緊另一位手足啊？
有冇片/source

有冇人揾到佢呀

今日佢有份係西九上庭，已獲保釋

咩情況？

有無人唔見朋友
快d上黎搵

今日審撚完返埋屋企啦

咪係囉

呢單929金鐘果單來
同埋手足唔係中槍昏迷, 係被黑警壓得太大力先昏迷

好撚多冇腦

幫手拉Fake news落嚟呀DLLM

不推文呀 屌！

😰😰

拉

係警察不適 要上白車

呢個有圖係928-939唔知邊日
布袋彈中眼

Push 唔好比流料帶風向
拜託FC完先比結論同埋善用不推文

PUSH你老母
睇多幾層啦
鳩推

Tg中眼其都好危架
點解依家先有片

唔好再推呀
澄清左啦

咁請手足你善用不推文
一齊幫手拉番Fake news落去

FC清楚先比結論啦 仲推乜鬼

推 死黑警

Push, 9.29 仲有個救護車搶犯

仲有失禁嗰個宜家點

推 咩事

Fake news嚟
條片真 但描述係假
請幫手用不推文拉番個po落去

推 麻煩手足快啲搵到哩個人既最新資訊🙏🏻🙏🏻🙏🏻

求炒車啊屌

拉呀

Fake

Diu

雖然標題黨 但求fc

拉

睇下回覆先推

Pushhhhhh

屌sor 未睇到底

炒撚咗喇
幫手拉呀
不推文呀

推
推
推！！！！！

不推文

呢兩個去左邊

唔見左佢？

咁個手足點
暈左冇郁過喎
你證明到佢冇死？

我就真係屌你屎忽喇

幫手拉Fake news落嚟呀DLLM

不推文呀 屌！

有冇朋友唔見左呀

sor無追po

唔係101黃大仙，係929金鐘
請善用不推文回覆

殺人犯

標題黨有機會會搞散場運動
以後麻煩加返疑似 / 未FC

係929啊........

屌FC左先推啦...請善用不推文回覆

而家罰你一齊幫手拉十次
拉得好辛苦

此post 已完

小心假新聞

呢個PO有FC 樓主可以END PO THANKS~

仲有不推文呀呀呀

右下角手掌撳一下就得

推唔到！！！！求跟進啊！！！！！！！

日本妹killer 條假膠都有人信

搞撚錯

我地講緊兩個人, 衣服相似, 你是都要拉埋嚟講, 即是話我知你個朋友既親戚沒事啦, 但是上面位手足是929, 但是唔清楚有沒事? 明唔明?

要end po就要幫手用不推文拉個po落去

右下角手掌撳一下就得

SRY 手足

大家可以推其他post喇

拉呀

要撳不推文呀呀呀

右下角手掌撳一下就得

仲有好多沒腦連登仔, 要逐個解釋

呢個PO有FC 樓主可以END PO THANKS~

不推文

推到搵到手足為止

拉拉拉拉

樓主不如自己出黎拉返

連登仔同我入曬黎

Pull

係929，係同一個人黎架

推之前追po先唔該

Fake news嚟

幫手用不推文拉呀呀呀

右下角手掌撳一下就得

影佢嘅記者最清楚之後點，邊間影㗎？

黑警還命！！
手足！！！

屌你老母

連登仔同我入曬黎

逐個捉入黎

推
又打死人 新聞無講

咁請你學識追po先唔該

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉呀呀呀

右下角手掌撳一下就得

推夠未

唔好再推喇

（澄清）928爆眼手足

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉呀呀呀

右下角手掌撳一下就得

Hong Kong Police officers are Terrorism.

HELP US!!!
HELP US!!!
Hong Kong protestors/ students/ teenagers need international YOUR help!!!

唔好推喇 冇事呀

不推

借個位黎
此post已完，唔好再推thanks

推爆佢

拉post

唔好推 睇#550 手足無事！
幫手拉啦

各位手足繼續拉
已經成功拉落第三位

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉呀呀呀

右下角手掌撳一下就得

柒左頭先無推文...

真定假

手足你都要記得撳手掌

右下角手掌不推文呀

入youtube睇留言，929金鐘傷者黎

推咗先

OK，拉爆佢

old new + 流料, 你推條毛?

睇清楚先推呀

（澄清）929爆眼手足

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

右下角手掌撳一下就得

唔該你呀

屌

點fc到真係佢fd

唔好鬧要學狗咁開真槍不分化不篤灰
Be humble
快啲一齊拉post

手足記得撳手掌

?????屌

唔好再推

（澄清）928爆眼手足

中大email都唔識
咁你要唔要去ig問下佢？好似快過你問我

唔好意思呀

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得右下角手掌撳一下就得

因為佢都算名人 你可以望下佢ig 可信性高
幫手推其他post同拉翻呢個post落去

我係左下角
不推

狗扮人。請小心！！！疑似黑警用被捕人士電話新招！

大家都係關心尼件事姐 禁惡做咩呢？

sor 冇睇到係email ig

Push!!!

拉

已經知道咩事

Detail. Where ?

唔好意思呀手足

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

真是好似, 但是所有報章寫中彈對唔住我錯

推 求下記者幫手搵下

唔好意思呀手足

用不推文拉 記得要左/右下角手掌撳一下先得

唔好再推

（澄清）929爆眼手足

睇完留言先比結論是咪真係咁難...
請善用不推文

最好的因 可成最壞的果
熱門就係咁洗走曬
求你以後睇多幾版再推PO

唔好意思呀手足

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

唔撳就會有更多人中伏

P牌都拉到咩

拉到！
幫手繼續拉！

真唔真

借位：

//荃灣一名中五學生遭防暴警近距離朝胸開槍, 這張中槍前的照片顯示受害人當時只有海綿板和PVC膠管. 看不見警方聲稱的判尖鐵枝//

幫手轉下推

連登仔同我入曬黎

唔push啦睇 #550 手足安全
幫手拉post啦

屌你啲仆街係又話死唔係又話死遲早狼來了搞到真係有事嘅手足

唔信就自己去ig問下

唔好意思呀手足

咁所以請你幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

蠢左對唔住
拉緊

清算黑警
解散警隊

殺人政權

啱！ 但唔好意思呀手足

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

都啱！ 但唔好意思呀手足

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

炒車
上面已經同你講過一次
提多一一次

連登仔同我入曬黎

逐個捉入黎

唔嗱係呀？！

拉 有plus仔都淨係可以1分鐘留一次不推文？

推
黑警殺人啊

唔好意思呀手足
唔知你咩名 但

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

拉佢落嚟

唔好理啦 盡力幫手阻止到Fake news就得

巴打你好有心個個都第一句有覆人

追完post先推啦

拉

（澄清）929爆眼手足

雖則你P牌，都入一入黎

連登仔同我入曬黎

逐個捉入黎

係wor
sor冇睇多d留言

另一單 有人比黑警開槍射穿手
傷者係咪一世都傷殘

想知依家跟進成點

大家都要學識玩資訊戰呀

和理非都唔係冇嘢幫到手架

炒車
連登仔同我入曬黎

逐個捉入黎

呢個就唔知道了

成功在望 第五位喇 繼續拉

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

多謝手足

唔該你呀手足

用不推文記得要左/右下角手掌撳一下就得

up

有無人跟緊？

唔好推 睇#550 手足無事！
幫手拉啦
你班友唔睇最後一頁就亂推 搞到我拉到2點幾都未訓得！
快啲幫手拉

咁失禁無知覺果位手足搵到未？

炒車
唔該拉翻一下

連登仔同我入曬黎

逐個捉入黎

炒左車 Sor 辛苦曬巴打！

好似未....好擔心 仲唔知有無送院

唔好意思呀手足 拉要撳手掌！

記得左/右下角手掌撳一下就得

fake news. 金鐘黎，唔好亂傳

笑點低

一齊拉 拉完訓

p

唔好意思呀手足
係P冇錯 不過係Pull呀

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

fk sor
係我笨柒

NVM
下次見有人唔追po都提一提佢

好彩佢冇事

拉
假post

第六位喇 各位繼續拉

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

拉到第6位了

係，今日上完庭都獲准保釋了

Too

係呀佢好好彩冇事
所以呢個po係Fake news
麻煩幫手拉

用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

見到無事幫手拉多兩下
一個ac一分鐘淨係拉到一下咋！

乜黃大仙有叮叮架咩?

唔好再推，推之前請睇最新comment

（澄清）929爆眼手足

唔好推 睇#550 手足無事！
幫手拉啦
你班友唔睇最後一頁就亂推 搞到我拉到2點幾都未訓得！
快啲幫手拉多幾下

拉咗成個鐘喇

失禁個位手足呢？

拉拉下唔覺時間

好似真係冇消息
但去其他po問啦
唔好幫Fake news post推喇

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

幫手拉

麻煩曬幫手拉

逆推

拉

（澄清）929爆眼手足

麻煩曬幫手拉再拉多幾下就更好

其實留係度咁耐都會推po架
但又會有堆盲嘅入黎鳩推

繼續拉！

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

屌 咁我走 麻煩你地拉 係時候訓了

辛苦晒

佢屋企人同金水報咗平安

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

Source：
（澄清）928爆眼手足

推救人

拉呀屌

（澄清）929爆眼手足

佢去左邊

推
手足生死未卜

fk the popo

咁都好啲
好
唔該最手足

有post澄清左
大家唔好再推

(如果收到我呢個回覆請幫手用不推文回覆copy我呢段覆下其他仲推緊post既巴打)

唔該幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

揾到就好
多謝義士

推。

ok

堆

美國太巨不了
唔好意思呀手足

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

麻煩要撳手掌呀手足

記得左/右下角手掌撳一下就得

唔係10.1
唔知唔好亂up

有抖氣喎

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

唔知仲有冇事

咪係囉真唔真呀
大波妹黎架喎

諗住P牌推唔郁先冇用不推文

929金鐘黎
但要幫推

我真係心諗明明有人傳金鐘有人頭部中彈 點解無左回事

金水個post 講左 無事

我都開過post叫人FC, 冇人理以為fake

我要真相

有冇名

Pushhh

直接擺上國際啦 唔好再「推」上國際喇

pihs

阻阻你 麻煩幫手推post

[好撚重要]港共政府根本一早有預謀10月1日殺人

屌完全唔郁 點解無人講！

612 721 811 831 101 新屋嶺

冇？

推 有冇新聞

36-37秒係咪有一下呼吸?
睇咗好多次都覺得有
大家幫手睇睇

金水話家人報平安

唔好意思呀手足

個手足上埋庭保釋返咗歸喇 Fake news嚟

幫手用不推文拉番幾次呀呀呀

記得左/右下角手掌撳一下就得

我已經屌咗兩個幾鐘喇
你地係咪bot嚟架究竟
好撚煩呀 懵撚

pull

又邊撚個家人呀，女朋友呀，你而家冇張出世紙話係親子關係我都唔會信

拉拉拉

大家Report呢個post
Fake news

！

要求政府及警方交代呢個手足既情況，有曬媒體影住，佢唔可以再抵賴

一一一一

有冇人見到佢樣？超擔心

推 唔理幾時都要推 手足個個都咁緊要

未死呀，咪做標題黨啦

推出國際

咪再𨳊吹
條片下面留言咪講左係地點金鐘囉

咪推
佢冇事呀

依家我開始懷疑呢個標題
係咪搶民眾注意
等遲d有人真死就無咁大反應呢

非分化 不過無證實又要講死亡...仲要強調

樓主係唔係鬼

一個都不能少

我懷疑有狗背後想借標題造勢等你習慣
你前後嗰d除咗覆番你嘅人
我通通block晒 有殺錯無放過
最多遲d unblock

推呀 依加中其他彈就唔係手足咩

推推推！！

樓主唔係鬼 起下底就知成日標題黨引人正評討論
同埋樓上都講左手足冇生命危險 咪推啦由個post沈

好有印象，係咪新聞都俾人刪除左

手足無死呀

（澄清）928爆眼手足

推撚夠未？
係咪好想手足死？
手足無死 有澄清

（澄清）928爆眼手足

推呀屌！

真係似bot嚟

有乜理由澄清post無人睇
但呢個post keep住咁推？

（澄清）928爆眼手足

未死，但生存率係萬分之一

我都覺得似..因為我琴日同上面個巴打覆咗好多人叫唔好推
佢地十個得一兩個有覆我話原來炒車 其餘好似bot咁

唔好有事

我已經餵埋link
澄清post原本71正評
而家75

但係呢度每分鐘都有人推緊
有乜理由有人推無人睇澄清post？

啲fa唔係好鍾意衝出黎擋人嘅咩
依家去晒邊啊

不撚如成個post report佢

講撚咗幾多次
唔爬文就睇頭睇最尾嗰頁
先推post

(回覆入面有埋失禁手足嘅情況)
（澄清）928爆眼手足

Fake news

唔係做標題黨 係開左四個post都冇人知佢消息...

係929

我由#630幾開始block
中間連住推可能睇唔到唔block
然後搵咗幾篇熱門
包括分區行動同攬炒巴嘅post
睇到大約#2200
unblock 番裏面正常留言或淨係推嗰d人
呢個post仲有52個比我啱啱block嘅人
我又數番開始block嘅地方到依家嘅人
大約有170幾人 block咗大約3分1人
都可能係我諗多咗 自己諗

推關注
721 811 831 930 101

(回覆入面有埋失禁手足嘅情況)
（澄清）928爆眼手足

開post條友打錯日子
事實係929

Push🤬

我而家又試吓
回幾個
睇吓澄清post正評有無多

721
831
101

推 要真相

講番係流料畀成堆人負評 真係辛苦哂你
到底仲有幾多人係靠人fc而唔係自己去fc

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

屌呀

個標題垃撚圾
正宗陰謀論
先有誇張結論
內文再叫大家關注手足
即係未FC

開個post又唔跟進
大型炒車現場

推，一直冇講過

有人搵到佢未

fake
this is 929

831

推 一定要搵到巴打
要平安

好似幾個post都仲未有人知
推呀 有無星火果d follow下

冇晒反應

FC 咗先費時又炒車

俾所羅門余叫佢關注how see

。

推！密切留意

929! 還有一位手被打至足失去知覺。。。

930.

如果我地忘記， 他們就被失蹤了。

推撚夠未

唔好博畀人笑柒我哋啦

(回覆入面有埋失禁手足嘅情況)
（澄清）928爆眼手足

開post條友打錯日子
事實係929

(回覆入面有埋失禁手足嘅情況)
（澄清）928爆眼手足

開post條友打錯日子
事實係929

炒哂啦

D人只會睇#1 就起勢推推推 鍾意速食

謝謝糾正
發生日子是929.

唔該要推入去推澄清post
唔係呢個fake news post

(回覆入面有埋失禁手足嘅情況)
（澄清）928爆眼手足

開post樓主打錯日子
應該係929爆眼手足

究竟會推幾多版先發現炒車

澄清post啲人睇完又唔推

唔係阿

炒車啊

（潮池）中槍學生旁邊，那位捨身的義士

呢個post我都有相同情況 無呢個咁嚴重

諗起隻人型蜈蚣仲喺對話會
叫林鄭多睇連登熱門post

P

同一條片出咗3個post 囉尋日⋯
唔計澄清嗰個！咩事呀？
咁想人轉focus ...

有冇可能成立憲警?

Push 自己義士自己救

推 黑警無一個無辜

推緊上reddit

好心開post嗰陣俾多少少責任心啦。
未FC既嘢講到實牙實齒咁。
唔係叫你唔好關注，唔係叫你唔發表意見。
咁未FC就打多幾隻字囉。
“我覺得好似打死咗人”
咁未得囉屌你老母。
成撚日9up上腦

到底幾時先出麻包袋？

已鏟咗

屌你老母死黑警

一直都好擔心佢呀 郁都唔郁成地血

psuh

有消息未

講咗幾多次要拒絕虛報消息 害死場運動啊

明明標題可以係「手足無咗知覺 持續跟進」 硬要講死人

真係咁想手足死？

拉

721 831

呢條日本妹killer玩開膠
一早Block咗十世

拉
又係標題黨
唔係實彈 唔係實彈 唔係實彈

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推呀推呀

佢到底去左邊

推推 傷者在那

真係冇人搵到佢？

推推推推推

記者朋友

咪撚再推假消息

Thx

推到搵到為止

麻煩大家幫手推一推

蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

建議另外開post 獨立講呢一單

肯定捉撚左去狗署但失救死左依家諗方法棄屍

呢個長期要熱門呀，屌

依個睇金水page好似家人報左平安
但打到失禁果位仲未搵得番呀,過左48小時啦

堅中彈？

屌你, 標題, 內容都錯到九彩
想點呀你

唔好再推，推之前請睇最新回覆

（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

暴徒前日陷於瘋狂，在全港多區用磚頭、鏹水彈、汽油彈、鐵錘等襲擊執行職務的警員，將他們之前預謀「殺警」詭計付諸實行，警員命懸一線的畫面幕幕驚心。在荃灣的暴亂，大批暴徒圍攻一名落單警員，前來增援的警員也險遭搶槍，警員別無選擇下開槍擊中一名就讀中五的暴徒曾志健。但煽暴派就聲言該警員「主動攻擊黑衣人」，是「謀殺」云云。香港文匯報記者翻看網上多段影片，將案件重組還原真相，發現暴徒曾志健疑是小頭目，衝得最前、最激，是唯一以浮板自製成盾牌的暴徒，更帶頭追打警員

快back up狂share出去

尋人

感謝手足，我整合左再開左個新post
可以推呢個

（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

推
唔好有事

麻煩入去推呢個
（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

感謝手足

唔好再推啦，推之前請睇最新回覆

（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

希望下個到佢死
資料全錯
都有班弱智推推推

麻煩幫手推呢個
（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

仆街黑警....

推this

唔知做咩咁多fake news/標題黨

真心希望大家推之前睇一睇最新回覆，睇下有無update先，以防炒車

唔好再推啦，推之前請睇最新回覆

（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

先文宣, 後行動
先文宣, 後行動
先文宣, 後行動

&自推
屋企好多老鼠，捉老鼠防老鼠趕老鼠

Push. Any media can follow up the case for us?

順便推一推呢個
（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

推你老母呀推
係咪仲唔夠柒
仲要推幾多版炒車呀？
澄清post唔柒見你推？

（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

即刻入去10連呀！

sorry, will do. thx

不推文一分鐘一個太撚慢
其間呢度已經多咗幾個push

呢度疑似死人懶係關心推推推
嗰邊澄清就睇完就算
推都唔推吓
兩邊留言10:1唔知有無

唔該推過fake news
即刻入去10連

推澄清post上熱門
（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

可以推呢個

（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

所以要靠copy 段野, 一個人收到再傳一次出去
咁樣好快就可以幾版都係同一個留言

屌唔記得不推文

去左邊

929架禍

麻煩幫推呢個

（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

弊在啲人根本唔撳最尾嗰版嚟睇
已經餵埋link
如果關心義士
又唔入去推澄清post

啲人見無死 睇完就算
呢邊推到40幾頁
兩個澄清post計埋得6頁
有巴打由#630開始叫人唔好推
而家#122x嘞
下面又多咗幾個push

唔好再推啦，推之前請睇最新回覆
推呢個：
（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

黑警殺人，此仇必報

On99
係呀係呀
死左人啦

推呢個

推呀 大家唔好慣呀

求有人follow up

推 929 眼部中彈義士

有時間爆鋪既不如幫手推撚爆呢個啦屌

仲未揾到人？
推到報平安

生肉谷 創辦人 barbara kwong

啱先推咗

10 1 都有手足中眼 無人提
[url]

有冇人知道佢有冇事？？？？

929就唔係人...?

幫推

放流料 自己fc下先啦

可以幫推呢個
（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

咁樣出個post就信？
我話新屋領無人死添

612 721 811 929 101

飯後一推

721 811 831 新屋嶺 被自殺 國殤日開實彈

推 呀 屌

仆街黑警，好多都失蹤左

唔係10月1
唔好製造消息混亂

咁都有成千個盲毛亂正評錯日期fake news
錯日期錯地點都接受到
下次搵其他國家片又係到死推爛推？
三個月啦， 手足比啲獨立思考好唔好

留名跟進

sorry 阻一阻
【濫暴與公義】認為想清算班狗一定要等到「獨立調查」請入

DKLM!

手足搵返未

呢個好熟面口 好似唔係開槍

推這個是否其中一個重傷?

我都記得係呢個 點解話冇人講過 樓主風向撚

一大班人唔睇回覆就係咁推fake news

推到揾返個手足！

我冇嘢講

Yuuiiiiii

記者呢？
有無識既人呀？

重推乜鳩？

Push
有冇呢位手足嘅朋友呀

PUSH

123

喂呀你地唔好咁啦

梳覆撚錯po

有冇人知佢係邊呀屌

屌
佢
老
母
血
債
血
償

點解仲會解鎖1001

打死人 日日打死人

721 831 101 推

【抵制藍店】原來排隊可以咁方便

有冇人知位義士的下落？

光復香港 時代革命

好多日啦喎 記者呀！救命呀

救人呀

有冇人fc啊
推

（澄清+整合）929懷疑失咗蹤嘅手足

推
記者
還原真相

what撚the fuck

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

推到有真相

真係睇到好撚嬲

而家手足究竟點

之前有幾個post推過
當日醫管局記錄得一個女傷者危殆送院
估計佢無送院

去咗邊

哇屌你老母 冇睇過
邊日邊到？推呀

聽日開始全民戴口罩直至另行通知

推多次

好似流嘢喎

留名

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

最尾幾秒身體有起伏 應該仲有呼吸
希望冇事。

Fake News. Pull.

而家點呀！到底而家點先可以制止班狗呀

有冇人唔見朋友

推
人命黎

推
721 831 新屋嶺

落地獄

98190979